瞓咗冇睇，又話打風？風呢？雨呢？

大交合又鳩噏

仲好天過上個禮拜